另一半係耶撚但我唔係

聽講好易會因為價值觀唔同
或者大家唔理解對方而分手
有無人都係另一半係基督徒自己唔係？

分手啦 耶撚好難頂
一震又話你唔入教代表唔愛我

咁佢又唔會逼我入教
雖然佢想
佢會成日叫我返教會囉